點解人地老黑同黑警都識揀我地散水先落手 我地重互屌緊入唔入新城市？

721 遊行完就到屋企先出老黑
831 散晒水先出速龍入站
荃灣 唔知點數了 入夜見落單手足就斬
你幾時見老黑帶住幾十人衝入遊行人堆
人地佢地都知唔夠打 淨係會等我地散水少人先落手

一樣道理 我就認同入新城市同佢地成班打係on9嘅
但係咪代表要全日留係屋企呢？咁人地日日吹風話打人你日日係屋企咪撚出街囉
果d陷阱黨中計黨我就知佢地點都唔出架啦 冇諗過要勸佢地
但想做d野嘅手足
只要用返佢地思路 係佢地入夜完場啦 得返幾隻柒頭去食飯 返屋企果陣再出手咪得

你講左出嚟佢地咪會夜晚佈防

係呀係呀 全個老黑睇我頭 成班唔返屋企係度佈防

唔吹風叫人入點拉人點表現血性呀
講得出懦夫兩隻字嗰啲九成係鬼
手足講野唔會咁難聽

佢地時薪，點會日夜佈防

推

其實佢地咪帶頭幫左我地擺消費囉

早幾日民調講即使示威者暴力升級都無民意逆轉係因為出於自衛同警方濫捕 但而家人地散水先走去打人
好難同傳媒解釋 特別係國際線

等對家落單先出手
唔洗硬碰

ON9，如果佢地乜都冇攸點解我地要打鳩佢地？咁同7.21元朗班人有咩分別？用下個腦啦

示威者係唔會主動出手

你試下夜晚係佢地面前行過睇下佢地打唔打死

回應返之前721恐襲同藍絲打人
算唔算主動出手？

721唔見人 831打死人
把口就叫得大聲
而家用行動叫佢地還返
就話咩 國際唔支持呀 又唔會主動出手

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

比人屍殺列車完重要care自己形像
主動出手就同佢地一樣?
你試下自己係架車入面講唔講得出呢句?
你覺得成個外國都on9 唔知我地打黑社會?